[{"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/480698898", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u5386\u53f2\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101043/answer/434792290", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u76ee\u7684\u6027\u592a\u5f3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21290003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21290003/answer/521484953", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u7f8e\u672f\u7535\u5f71\u5236\u7247\u5382\u662f\u4e0d\u662f\u540d\u5b58\u5b9e\u4ea1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/521855724", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278361000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278361000/answer/465786257", "content": "\n\u5965\u8d5b\u751f\u505a\u9ad8\u8003\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283303767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283303767/answer/493132270", "content": "\n\u96be\u9053\u7537\u4eba\u505a\u751f\u610f\u5c31\u771f\u7684\u5f97\u966a\u4eba\u5403\u559d\u5ad6\u8d4c\u624d\u6709\u751f\u610f\u53ef\u505a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294290858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294290858/answer/522439344", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u63a5\u53d7\u4e00\u4e2a\u5728\u591c\u573a\u5de5\u4f5c\u7684\u5973\u751f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935992/answer/507087406", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u9047\u5230\u9a97\u5b50\u7684\u6709\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/527710208", "content": "\n\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301879330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301879330/answer/529456362", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7edc\u4e3b\u64ad\u5e74\u5165\u767e\u4e07\u5343\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563674/answer/528638325", "content": "\n\u548c\u732b\u7761\u4e00\u4e2a\u88ab\u7a9d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301860287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301860287/answer/530134492", "content": "\n\u8fc7\u53bb\u768420\u5e74\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\u90fd\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u7ffb\u5929\u8986\u5730\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/520332184", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/527388537", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34666286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34666286/answer/502757975", "content": "\n\u670d\u52a1\u5458\u4e0a\u9519\u83dc\u4f46\u6211\u4eec\u5df2\u7ecf\u6d88\u8d39\u4e86\uff0c\u670b\u53cb\u575a\u6301\u662f\u5e97\u5bb6\u7684\u8fc7\u9519\u62d2\u7edd\u4ed8\u8fd9\u4efd\u83dc\u7684\u94b1\uff0c\u6070\u5f53\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301828977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301828977/answer/528456501", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u660e\u661f\u5927\u4fa6\u63a2\u300b\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e8c\u6848\u300a\u9003\u51fa\u65e0\u540d\u5c9b II\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290287180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290287180/answer/527173001", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u4e00\u77ac\u95f4\u5ffd\u7136\u8ba4\u6e05\u4e86\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/495028581", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27932301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27932301/answer/528329903", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6574\u5bb9\u7684\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24092772/answer/526382893", "content": "\n\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/526533778", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281800105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281800105/answer/525850031", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\uff0818 \u5e74 6 \u6708\uff09\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/526263995", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/525171986", "content": "\n\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39218560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39218560/answer/520964836", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u6bdb\u5229\u5170?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/523522205", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296130369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296130369/answer/510987694", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u7f3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u5bfc\u81f4\u5730\u7403\u90fd\u4e0d\u8f6c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297017397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297017397/answer/514615403", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u5f00\u8d85\u8dd1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/500259016", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/518178773", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342008/answer/481875433", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u6ca1\u6709\u5565\u300e\u91cd\u53e3\u300f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63188172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63188172/answer/516218877", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u56fd\u5185\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284286080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284286080/answer/462214120", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298773931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298773931/answer/513106331", "content": "\n\u7bee\u7403\u8fd0\u7403\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5927\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276601322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276601322/answer/502384259", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u7684\u683c\u6597/\u6253\u67b6\u573a\u666f\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278115980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278115980/answer/422489021", "content": "\n\u5973\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u7537\u751f\u591a\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264241588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264241588/answer/505017175", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u6f2b\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u98ce\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/472304191", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/526376148", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290850/answer/471134069", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266577872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266577872/answer/471311784", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0c\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u85aa\u8d44\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/472833493", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff0c\u6b7b\u5211\u662f\u6700\u597d\u7684\u60e9\u7f5a\u624b\u6bb5\u8fd8\u662f\u6beb\u65e0\u4ee3\u4ef7\u7684\u89e3\u8131\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33459040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33459040/answer/528210120", "content": "\n\u6c34\u6d52\u4f20\u91cc\u7684\u719f\u725b\u8089\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/491681994", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268861146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268861146/answer/507367798", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u751f\u6c14\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21256827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21256827/answer/530166799", "content": "\n\u5982\u679c\u674e\u6e0a\u4e0d\u9000\u4f4d\uff0c\u674e\u4e16\u6c11\u4f1a\u91c7\u53d6\u4ec0\u4e48\u884c\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293429455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293429455/answer/487040761", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u9526\u89c5\u6700\u540e\u4e00\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25568451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25568451/answer/529444970", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u8003\u7814\u65f6\u6bcf\u5929\u4fdd\u6301\u5341\u5c0f\u65f6\u4ee5\u4e0a\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290465768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290465768/answer/482465800", "content": "\n\u9093\u4f26\u79c1\u5e95\u4e0b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/494813274", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277593543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277593543/answer/446118419", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4e0b\u5b9a\u51b3\u5fc3\u4e00\u5b9a\u8981\u7626\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274498093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274498093/answer/527857881", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u300a\u6bd2\u6db2\uff1a\u81f4\u547d\u5b88\u62a4\u8005\u300b\uff08Venom\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275853240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275853240/answer/530144546", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5728\u4f24\u5fc3\u96be\u8fc7\u7684\u65f6\u5019\u770b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268606395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268606395/answer/484160640", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u65af\u62c9\u9760\u9502\u7535\u6c60\u5c31\u80fd\u8fbe\u5230 500 \u516c\u91cc\u7eed\u822a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/520981769", "content": "\n\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/529094411", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274498093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274498093/answer/528442519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u300a\u6bd2\u6db2\uff1a\u81f4\u547d\u5b88\u62a4\u8005\u300b\uff08Venom\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66775255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66775255/answer/506205251", "content": "\n\u660e\u661f\u6bd4\u666e\u901a\u4eba\u597d\u770b\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298910450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298910450/answer/530109491", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u8981\u90a3\u4e48\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298933804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298933804/answer/529131788", "content": "\n\u5f53\u4eca\u72ec\u7acb\u5973\u6027\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u88ab\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u5f53\u505a\u97ed\u83dc\u6536\u5272?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/528902615", "content": "\n\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289806946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289806946/answer/468128065", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8fd8\u6ca1\u586b\u7684\u5927\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/510226264", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/529096119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25857988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25857988/answer/486809122", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u521b\u4e1a\u7684\u65b9\u5411\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543075/answer/522109687", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u6731\u4e00\u9f99\u9970\u6f14\u5434\u90aa\u4e00\u89d2\uff0c\u5bf9\u4ed6\u672a\u6765\u53d1\u5c55\u6765\u8bf4\u662f\u597d\u662f\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/527589540", "content": "\n\u6240\u8c13\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u6211\u4eec\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264007570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264007570/answer/458667487", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/527518208", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/521024568", "content": "\n\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282772553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282772553/answer/520354785", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u5458\u6709\u591a\u80fd\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296368004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296368004/answer/526143090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u65f6\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291072035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291072035/answer/522260597", "content": "\n\u4e3a\u4f55R\u661f\u5c31\u7b97\u653e\u5f03\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba22\u7684\u9500\u91cf\u4e5f\u4e0d\u767b\u5f55PC?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300723940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300723940/answer/524929998", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4eba\u7c7b\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267170674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267170674/answer/526219966", "content": "\n\u53ef\u63a7\u6838\u805a\u53d8\u662f\u5426\u771f\u7684\u6709\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281800105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281800105/answer/524947743", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\uff0818 \u5e74 6 \u6708\uff09\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283946844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283946844/answer/461642274", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u73b0\u5728\u88ab\u9ed1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286995922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286995922/answer/452730391", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85just\u65e0\u6570\u4e2a\u94c1\u9524\u5bf9\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u5708\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300969827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300969827/answer/523838350", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u5982\u4f55\u5728\u300cCNS\u300d\uff08Cell, Nature & Science\uff09\u4e0a\u53d1\u8868\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299228415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299228415/answer/523745005", "content": "\n\u5728\u73b0\u884c\u6761\u4ef6\u4e0b\u771f\u7684\u65e0\u6cd5\u5b8c\u5168\u62b9\u9664\u5df2\u7ecf\u5728\u7535\u5b50\u8bbe\u5907\u4e0a\u5220\u9664\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286619877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286619877/answer/450651861", "content": "\n\u7ed9\u4f60 10 \u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u4f46\u4f1a\u6709\u4e00\u53ea\u8717\u725b\u6c38\u8fdc\u8ffd\u6740\u4f60\uff0c\u4f60\u5e72\u4e0d\u5e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/454232947", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281557466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281557466/answer/518229615", "content": "\n\u7a77\u4eba\u771f\u7684\u4e0d\u914d\u62e5\u6709\u7d20\u8d28\u6559\u80b2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274550678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274550678/answer/515918514", "content": "\n\u4f60\u7684\u7ade\u4e89\u5bf9\u624b\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u65e0\u803b\u7684\u624b\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/455710007", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282772553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282772553/answer/516380967", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u5458\u6709\u591a\u80fd\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291340457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291340457/answer/506855371", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\u7684\u5e26\u8d27\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294738473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294738473/answer/502702052", "content": "\n\u7ed9\u516c\u53f8\u7684\u8463\u4e8b\u957f\u5f00\u8f66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37072881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37072881/answer/516471249", "content": "\n\u9999\u6e2f\u7684\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\u8f83\u4e4b\u4ee5\u524d\u53d8\u5dee\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268861146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268861146/answer/504622590", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u751f\u6c14\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33549062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33549062/answer/495125231", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u672a\u6765\u56fd\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/491079202", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290723940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290723940/answer/487114533", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u8861\u6c34\u6a21\u5f0f\u662f\u5426\u6b63\u5728\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u7684\u6269\u6563\uff1f\u8fd9\u79cd\u6269\u6563\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35591822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35591822/answer/65362340", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u5bf9\u5076\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/526546683", "content": "\n\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27008612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27008612/answer/529353025", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c04\u96d5\u82f1\u96c4\u4f20\u4e2d\u6c5f\u5357\u4e03\u602a\u7684\u6b66\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21659332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21659332/answer/185098212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e94\u4ee3\u65f6\u671f\u5f88\u591a\u4eba\u7684\u540d\u5b57\u91cc\u90fd\u6709\u300c\u5f66\u300d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299932273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299932273/answer/527042474", "content": "\n\u7f51\u4f20rng\u6253g2\u6700\u540e\u4e00\u5c40\u8bed\u97f3\u771f\u5b9e\u6027\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30117808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30117808/answer/529196793", "content": "\n\u73b0\u5728\u505a\u6dd8\u5b9d\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23699748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23699748/answer/525089761", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u8f9b\u82e6\u7684\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]